(重開希望大家幫推)過年喇, 保安們唔駛再做戲, 係時候還喇!!

原post位置, 多謝巴絲們提供資料
就嚟過年, 啲保安開始變身...不如大家列舉下邊度啲保安係絕對唔可以派利是...

未派利昰嘅巴絲都可以分享下畀親戚朋友
以免佢哋去你哋到拜年誤派俾深藍保安
至於未結婚又想玩下派下"利是"嘅
都可以參考下

班保安害過街坊
係時候要還
仲做戲?
收皮啦

一定唔派得嘅
住宅
港島
柴灣康翠臺

九龍
九龍灣麗晶花園
黃埔花園
黃大仙富強苑(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)

新界
屯門兆軒苑逸生閣
屯門寶怡花園
屯門悅湖山莊
馬鞍山雅景臺
大埔中心
天水圍景湖居
天水圍天盛
天水圍嘉湖山莊
荃灣尚翠苑(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)
將軍澳寶盈花園(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)
調景嶺善明邨(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)
元朗洪福邨(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)

商場 (應該都會有巴絲會派)
港島

九龍
九龍灣德福商場
九龍灣淘大商場
尖沙咀海港城

新界
沙田新城市廣場
大埔廣場

大家要記住封大利是嘅
住宅
港島

九龍
奧運富榮花園

新界
坑口安寧花園
屯門康麗花園

商場 (應該都會有巴絲會派)
港島
金鐘太古廣場
IFC

九龍

新界
馬鞍山新港城
沙田希爾頓商場
沙田中心[/quote]

推上去

推呀, 保安們要還了!!

推

聽日就年初一了
大家嚟溫習下!!

聽日就年初一喇
大家一齊嚟溫習下!!

推出去

推行動 post

Tui.

Push

富強苑唔係成個屋苑都係瑞安，好似得其中兩三幢係佢地管。

push

攬炒攬炒!!

見到隔離post 有人收到陰司紙

大家都可以玩下

有用推

一定要置頂

不過我好懶，始終陰司紙都要錢買
當佢透明算

仲有誠哥嘅長江中心

人手寫字更有誠意

呢個真係要推

大家經過要好好獎勵下

推推推推推推推推

唔好浪費
畀班藍屍廢老保安都唔會戴

秒上
不過都要keep住推同討論 如果唔係以呢一兩日ge觀察好快就會沉返

推
推
推

係
大家之後可以分享下保安們的神情

封陰司紙啦

新港城保安

可以
有用嘅口罩留返自用/畀有需要嘅手足用

大力推

經開咪獎勵下

沙田果三間商場真係要派

年又過年

推！

啱呀
賞罰分明

要推

堆

會派用過既口罩

九龍灣麗晶花園都無？

置頂

麗晶花園嘅手足識做啦

師兄不如睇清楚啲先

pish

有冇youtuber 偷拍

如果有就正
大家記得Post上嚟
Pin咗佢等大家新年笑下

甴近平

點解嘅點解嘅

不如出左名俾警甴入既保安屋苑 一人痴一張保安大頭落自己信箱，等佢d同事瘋狂批鬥佢 係佢搞到你地冇利是

南灣半島封利是一定大大封

推!!!

將軍澳各屋苑都可以派俾安寧嗰位叔叔

點可以唔封 仲要封大份尐

等咗半年 終於到

算能數啦，連登啲小朋友有能得派利是咩，翻大陸逗就有份。

唔戴口罩嗰啲唔洗派啦

推你

posh

講光復香港，佢答下句先比。不過上面個堆不了

推 馬友上水啦

包封陰私紙比佢地就得

一個累全家
邊個屋苑出賣過住戶嘅，成座都唔比，邊個都唔比

要怪就怪你地個伙記

慣咗不推文回覆 自膠

照派啦，用printer印張《燉》既現金卷加張止暴制亂既文宣放入利是封俾佢地，利利是是

pushhh

做過仆街嘢嘅派啲陰司紙俾佢

推推推推

Pish

仲有葵涌邨，之前俾popo入電梯大堂

太仁慈
入2蚊差唔多

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

平時ＤＵＰ低個死人頭 打招呼都唔應
依幾日烚熟狗頭又開門又盛

推！
好重要，俾佢知道出賣香港人嘅滋味

推啊

將軍澳富康花園

推呀

認住佢地 一個個認住

多謝保安(無利是)

留名跟派

推
好記得黃埔有一千零一個好保安 如果大家記得就po去黃埔group提街坊

將軍澳 翠林個位最強保安 黎封大既！

1 月 27 日到期, 已達標

2 月 1 日到期, 得返 7 日, 欠 65000

2 月 14 日到期, 欠 59000

...

puah

推爆佢

唔好派錯呀

睇真啲先好派

係時候報恩了！

我屌撚哂你班仆街
封利是係新年傳統
以禮待人係中國人美德
冇理由為咗幾個保安嘅仆街嘢而唔唔封

同我有幾多塞幾多落個利是封度

幫推

推，有後果嫁！

之前有巴打提過
我諗應該係:

Never forget

我就好心少少，用口罩代替錢

Updated: 2020/1/24 20:20

一定唔派得嘅
住宅
港島
柴灣康翠臺

九龍
九龍灣麗晶花園
黃埔花園
黃大仙富強苑(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)

新界
屯門兆軒苑逸生閣
屯門寶怡花園
屯門悅湖山莊
馬鞍山雅景臺
大埔中心
天水圍景湖居
天水圍天盛
天水圍嘉湖山莊
葵涌邨
荃灣尚翠苑(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)
將軍澳寶盈花園(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)
調景嶺善明邨(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)
元朗洪福邨(與麗晶同一物管 - 瑞安, 攬炒)

商場 (應該都會有巴絲會派)
港島

九龍
九龍灣德福商場
九龍灣淘大商場
尖沙咀海港城

新界
沙田新城市廣場
大埔廣場

大家要記住封大利是嘅
住宅
港島

九龍
奧運富榮花園

新界
坑口安寧花園
屯門康麗花園

商場 (應該都會有巴絲會派)
港島
金鐘太古廣場
IFC
小西灣藍灣半島

九龍

新界
馬鞍山新港城
沙田希爾頓商場
沙田中心

醫護罷工，刻不容緩

child登仔好多都咁撚弱智 奶都未戒 派乜撚利是呀

仲有 popo衝入商場之後 鎖住出入口唔比居民走

已加上list
唔該晒巴打info

低劣藍絲

比封寫光復香港紅紙佢哋啦，想要叫佢報警問警狗領取，咁叻報警丫啦

哦！知道。

831

拍片

係時候還啦

想講下嘉湖山莊唔同樓係唔同保安公司負責
有啲係講明唔會比防暴入
建議大家根據下當時開花保安嘅表現自行判斷

未結婚，幫推

睇下少數派多唔多利是

PUSH

專登去幾間幫手擋狗嘅地方派利事俾石q

我帶一叠去新港城派，保安認住我。

呢樣要麻煩住嗰邊嘅手足了

我準備咗$500大利是

封定利是喇大家

香港人 報仇

平時就西口西面, 依家就扮有禮貌

推熱門

人地唔會轉工？

攝兩張陰司紙比個班放狗入去嘅仆街保安啦

推呀 仲有堆唔載口罩既保安

P推不動

個陣睇live麗晶花園住戶俾保安撚到一棟都冇
如果仲俾利是真係賤過狗

721

又到左保安最精神既日子

曱甴平

港島仲有高樂花園啊

推 啲錢慳返去黃色經濟圈用

係時候推下

新港城！